今日有個同事食kfc拎飲管，比我地成班笑到面都黃

而家興走塑都唔撚知，柒到呢
利申：為左慳錢飲熱野

屌你老母

自己慢慢笑啦屌你老母

但樓主攞左四隻手套

係，四個同事一人用一隻

一隻唔隔油

吸管都唔識 你新移民？

你八隻

KFC叫熱飲仲話慳錢

樓主好笑啲